[亮劍] 面對貿戰激烈衝突，人民日報連續6日出馬克思對抗

亮劍！

人民日報最近6日的頭條

5月2號：《他的英名和事業永世長存—寫在馬克思200周年誕辰之際》

5月3號：《紀念馬克思誕辰200週年大會 將於5月4日上午在京舉行 習近平將出席大會併發表重要講話》

5月4號：《紀念馬克思誕辰200週年重點圖書在京首發 國際社會積極評價馬克思和馬克思主義的當代意義 馬克思主義依然深刻影響人類發展進程》

5月5號：《向人類最偉大的思想家致敬 》《紀念馬克思誕辰 200 週年大會在京舉行》

5月6號：《馬克思的學說依然閃爍著耀眼的真理光芒 》《為堅持馬克思主義執行而努力》

5月7號：《馬克思主義指引中國成功走上康莊大道》《用馬克思主義觀察時代解讀時代引領時代》《紀念馬克思誕辰200週年理論研討會舉行》

又玩騎劫

支持馬克思

但重停留喺資本主義

5月4日，紀念馬克思誕辰200週年大會在北京舉行，習近平發表重要講話。

「馬克思是全世界無產階級和勞動人民的革命導師，是馬克思主義的主要創始人，是馬克思主義政黨的締造者和國際共產主義的開創者，是近代以來最偉大的思想家。」

「馬克思主義極大地推進了人類文明進程，至今依然是具有重大國際影響的思想體系和話語體系，馬克思至今依然被公認為‘千年第一思想家’。」

唔敢寫點畀美國撚狗

習思想去左邊

明明支那行緊裂撚修正主義

支那自己都玩資本主義喇, 仲要係最惡劣果隻官僚資本主義

真係共剷就派曬D錢俾14億人而唔係先讓小部分人富起來喇

點解唔出關公

千年第一思想家唔係孔子咩

提都唔敢提貿易戰
廢撚到極點

習=馬克思傳承人

估唔到支爆觸發點係再吹馬克思/老毛主義

國有化所有私產

支那自己作一個名叫中國特式社會主義，其實就係掩飾行緊資本主義

出維尼啦

行緊王帝制

人民醫院無人民幣就叫你返出去

馬克思準備彈返起身屌支那

唔係外國勢力？

入左冷宮咁耐

終於寵幸番